臨聖誕鬧交鬧到分手 揮手區

真係好said，有冇巴打都係咁

可以點

sad，自膠 auto correct

無

算把啦

隔離po樓主過來留名揮手

Lonely lonely Christmas
Merry merry Christmas

屌你sad都唔撚識串，無讀過書

點解女人咁like係大時大節開拖

睇怕都係Lonely Christmas

同是天涯淪落人

我係俾男人開拖

絲打做咩事？

你地乜事鬧到咁

我自己就係比佢話我掛住同朋友玩唔理佢唔見佢

俾佢認定左我出軌

你點講佢都唔信你？

咁你就實係抵死
男仔唔會因為小小時間而爆發
你實持續左好耐

可以約班兄弟出黎飲到hihi

佢話我扮哂野
雖然係我衰收左隻兵
但已經好耐之前既事

我成日打錯字sorry

仆街死啦屌你老母臭閪！

咁而家已經無收兵嘛
無做既佢遲早知係佢屈你既

助紂為虐

抵你死啦on9仔

其實通常兩個人分手唔可以復合原因
一定係大家唔可以放低往事
唔可以大家坦誠
同埋是旦一邊冇拔心入面條刺出來
由得佢痛又唔解決
最後選擇逃避

佢話我次次同朋友食飯都唔接佢收工
又有精神出去同朋友玩但無精神去見佢

係啦我係死臭雞啦
我仆街死

我覺得人錯過可以改啫
咁繼續一齊即係佢男友都原諒左呢件事啦

手已分

其實係約左其他人無藉口飛起你，先鬧大鑊

We are all the same

完全認同

唔會啦，已經咩都約好曬

本身今個聖誕都約左女友 禮物又買埋
然後換來一句：我對你既feel越來越少 距離好似遠左

我既聖誕禮物可唔可以係佢既原諒

抵你比人飛

唔係分手
但之前鍾意咗條仔
曖昧過一排
但琴日發現原來佢有一直有女朋友

臨聖誕發現俾人呃
算唔算

多謝巴打嘅認同
只有相同經歷嘅人先會明

u deserve better

一模一樣啊
係咪講分手已經公式化

原諒都要佢自己睇得開
希望絲打你同佢會和好如初

多謝你呀巴打
搞到你俾人屌到飛起

多謝你
我只能夠等

其實我嬲到想開post放曬佢啲裸照同chatting history 上黎
有女仲偷食咁仆街

但我做唔出

接住粒膠啦

冇左條女 e家聖誕都唔知點過

係我啊

我口賤講句
不如借刀殺人啦
說謊的人要吞千根針

你仲有我地呢班同路人

早一日知道佢有女友 好過你再繼續比人呃
接受現實吧 搵過第二個

廢事有報驚撚
都係自我審查咗先

即係點

我知呀，我踢爆咗佢之後就冇應我
一句sorry都冇

搵唔到呀，佢係perfect

唉其實毒撚一個更開心

我意思係借刀爆佢出來
不過太順手打埋殺人
所以我急急腳解釋
免得陣間有報驚撚話我教唆殺人

正面d諗 慳番d錢 拎去叫雞仲正

未分但就分

呃得我一次唔會再信

佢唔係mk
但係氹到我飛起

我知係我on9
但都係好不爽佢有女仲咁主動

唔嘈點搵另一個

佢聖誕有冇人約???

呢度又有一個

呢度有個
不過其實大家都淡

上兩個星期佢同我講不如做返朋友算

原因係話要考dse所以唔想再去拍拖哂時間

Well-said

曖昧緊但不歡而散

本身約左24、25、26一齊過

事實上呢排都成日嘈交搞到佢都冇咩心機溫書，所以我都接受左佢既選擇。
其實我都好想佢可以專心溫書考好個dse佢